[一代神作完結] 進擊的巨人 The Final Season (5) 麻煩睇pin block劇透撚

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

- STAFF -
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

- CAST -
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦

逢星期一
晏晝一點更新

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

一日推爆一個post
睇吓今季爆唔爆到一百個post

推爆佢

la vidas la la vi vi vidas~~

唔知動畫黨睇咗MAPPA佢地嘅角色設計圖未
唔係劇透嚟，MAPPA前排佢地個展自己公開咗
不過為免有啲巴打想留翻個神秘感，都係照加密先
想睇嘅可以放心開嚟睇
以下有5個角色，分別係
Mikasa, Armin, Levi, Jean, Connie

新post po多次先

漫畫就嚟結局，希望各位動畫黨頂住唔好被啲social network劇透

好快就第5個

manga readers其實每個月都要做左邊一次
再加埋起晒雞皮

新post留名

睇返pv armin終於似返個男仔 幾型
但係女神mikasa就太過man

第一睇以為係Eren

mikasa呀

如果動畫同漫畫同時完就好

Jean同兵長都好正

唔睇側面圖我真係唔知

Eren除咗pv嗰一秒之外，冇喺任何宣傳出現過
你地可以j住pv嗰一秒先

點解創哥要咁玩mikasa
女神變男神

僕がここに居たという証も
骨はどうせ砂と化して消えるのに

諫山每個月都玩弄讀者股間

幾好 想比佢屌

你個username

第一集個ost

想做mikasa張櫈比佢個屎忽坐住

好幸福

pv eren幾可愛希望之後都係咁畫

屌你自己覆自己

想唔想俾mikasa用條頸巾同你玩sm

得s2做咗幾集短暫嘅女神

仲有外傳

我都想
mikasa無論男女都係咁正 我最鐘意嘅動物主角

今次會唔會又part 1/2?

腹肌

好想

咁撚正
條頸巾日日戴住一定好大浸mikasa味

我上世做左啲咩好事

冇公佈過part2任何嘢
但part1暫時16集就基本上sure

loli mikasa就真係正啦

你錯 佢所有season都係女神

我翻睇season 1 mikasa細個真係勁得意

成個男人咁 啲汗味應該好臭

好想比佢抱住用對奶焗死我

香架屌你老母 我要奶晒佢

好想奶佢啲腹肌

我睇嗰時都接受唔到一個咁得意嘅loli大過就變咗性

唔是咁的
mikasa是唔會臭

估唔到巨人post都有痴線佬

創哥有關mikasa嘅訪問

邊度？

仲有陳年艾倫味

其實mikasa呢啲病嬌好正

你地囉

誤會

病嬌可以接受但係男人就不了

冇計 mikasa真係我鐘意咗好耐最鐘意嘅動物角色 中二鐘意到大學

第三季mikasa喺牧場見到艾倫同女王有講有笑嗰個樣

巴打好長情

係
mikasa羨慕eren同其他女一齊個陣好正
同mikasa呢啲女一齊實唔驚有帽戴 佢心入面淨係得你一個

以前成日睇mikasa H漫

有無睇過一個mikasa同兵長既h漫
喺艾倫面前ntr

但你唔係艾倫，而係讓
（雖然Jean boy 都好正）

大地和天空為什麼會分開的呢
世界是如此殘酷而美麗的

點睇得落

睇過呀 仆街兵長姦mikasa

btw 題外話 有冇人有玩過Muv-Luv ?
我玩完Extra篇就停咗 感覺上好似怕推開禁忌嘅大門咁
唔知玩過嘅巴打覺得同巨人比係點? 唔係要話誰高誰低 只係好奇個分別係點

lm

why not
mikasa咁正

終於搵到同好
仆街得嚟好high

Pish

係咪第三季part 1 ed歌詞
望到呢兩句即刻諗返起細個既女王

你又話最鐘意mikasa 你又睇得落

個排睇完好憎矮仔

我J唔落兵長姦佢個H漫 呢個睇個嬲 好憎矮仔
我J其他 我睇eren同mikasa扑

嗰排睇完好想佢哋2個做一pair嗰陣既艾倫好廢

佢地好似係親戚嚟 算唔算不倫

我睇嗰陣佢哋仲未係親戚
不倫既話作為H漫係咪應該會更加吸引

佢當自己係兵長嘛

雖然你幾癲但認同

我冇J到呀

但係睇到條矮仔搞mikasa睇到嬲

睇返D兵長被姦嘅同人漫囉

兵長條矮仔俾團長屌爆菊花就啱

當初睇完呢個之後搵其他矮仔同mikasa既H漫，全部睇曬

有冇推得咁快 追唔切

扯住睇咁辛苦

個post好多痴線佬

成班gay佬對住mikasa張超man嘅人設圖展開一場不能描述的對話

我唔癲架只係客觀咁講

有冇好似斬巨人咁花式屌mikasa

真 想像唔到

你有份

用立體機動裝置一齊飛起
然後相撞奇蹟插入

mikasa好慘 俾矮仔搞

無係純愛設定，好正

冇計 我地真係好撚鐘意mikasa

職場潛規則

gay乜撚

要請咪啪出嚟

mikasa點會鍾意死矮仔

依度應該冇乜人識唔好喺度po啦

又姦又純愛

係華田巴post嘅圖成為痴線佬嘅開端

有冇人可以幫下我 就訓但係個腦係咁 拿拿啲拿

同人漫就係咁多FF架啦

我有睇 去個po傾過 巴打記唔記得我

用其他歌

佢好變態 睇埋啲強姦

這是華田巴自己開啟既故事啊

你一講我個腦又同步咗

兩本唔同架

好似唔多見你
嗰個post仲多痴線佬

呢首同name of love都好聽 又sad

其實數嚟數去都係得兩個

聽多次

你夠有睇啦

拿拿啲拿

冇心

聽完啦頭先

但係我冇J

頂住呀 唔係嘅話今晚唔使瞓

我都無J到，不過真係好正

巨人癡線佬

btw 依個post 好痴線

快啲出full ver

依家變咗個腦係呢首

都係嘅

呢種罪惡感無得頂

成個post都係你哋啲口水

呢首啱瞓前聽

自從有巴打話自己想俾final season既mikasa屌之後，啲comment就變曬呢種風格

係呀 我呢排每晚臨訓都聽呢首

唔係你就佢㗎啦

我本來都係多口問句啫

not me

睇過動畫版邊可能唔係想屌皮克

final season嘅mikasa有咩咁吸引

利申動畫黨

not me either

嗰位巴打俾樓主post既final season mikasa設定圖吸引住

係 好傷感

我都係動畫黨 吸引嘅唔係final season嘅mikasa 而係本身mikasa個角色 真係好正
我又鐘意咗好耐

係呢位gay巴

好鍾意佢啊

果然係死基佬

講真 真係幾滿意mappa表現
3d cg巨人係有d唔慣 但其實都做得唔差

仲記得第三季part2
萊納d跑姿已經崩崩地
仲有亂cue d瓦片亂飛既畫面

唯一要挑剔mappa既係ost運用
我覺得ost就keep住一流
但用個時機好似唔夠wit好

第三季開始有啲崩壞，啲經費係咪用曬落頭兩集兵長同舅父打交嗰度
希望mappa唔好好似wit咁原創大半集然後壓縮漫畫內容

萊納嗰下個入歌真心屈機

今集其實係成季最普通最悶嗰集，冇乜特別同震憾位
但MAPPA都可以整得咁好睇，個人嚟講真係好滿意
不過最緊要都係下集開始同之後嗰啲，期待佢會做成點
對佢有信心

巨人雨都唔叫震憾位

唔算震憾了

下集是咪冇乜打交位 應該focus講幾條細蚊仔laina同埋馬萊？

我睇漫畫嗰時依part真係冇乜太大感覺
所以我先話MAPPA今集做得好
不過對比起之後嗰啲，其實今集真係最普通嘅一集
希望MAPPA之後嗰啲做得好好睇，特別係文戲

痴撚線 又開新post
漫畫黨睇完第一集
忍唔住翻睇多次漫畫90話到最新
依家好想扑暈自己 半年後先醒
點忍呀屌

希望唔好cut漫畫原著劇情啦

仆你個街
依家留名已經係第八頁
LM

我覺得顎巨同車巨個幾位 ost可以明顯d

同埋我覺得柯特抬走法爾可個幾幕
可以用soundtrack/分鏡/bgm做得緊湊d

等左咁耐既馬萊篇 第一幕有少少令我失望左
不過整體係好滿意下既
只係好想睇翻第二季萊納自爆
個段咁有張力既畫面

之後3，4集倒基本上都係文戲
但係係超級重要同精彩
嚟緊每一集基本上都係咁重要，睇完你就會知點解今集係最普通

打鬥還好。我覺得巨人漫畫後期最正係d分鏡同氣氛既營造。漫畫團長斷氣同梟爆進擊的巨人個名嗰時d分境同氣氛簡直一流，但去到動畫就只係變成簡單既動作，冇漫畫嗰種震撼。
之後幾集又有一堆神級分鏡，希望mappa 可以表現出嗰種氣氛出黎。

好 我真係好期待 俾巨人搞到我唔可以正常生活 啲exam paper就嚟deadline都唔想做 冇動力 我淨係想睇巨人！！！

只要MAPPA做得好嘅話，嚟緊基本上都唔會有悶場
even係文戲
今季最重要就係啲文戲

其實巨人聲優陣容會唔會而家全部動漫no.1?
今集21歲既萊納把聲已經勁磁性好正
我真係唔敢想像之後梶裕貴配既艾倫

巨人cast唔算屈

好鍾意final season既萊納

巴打想問你有冇睇漫畫？

等唔切了

馬萊之盾
好有型

忍住呀

有啊

明明頭先仲係第4個po，咁快推到第5？仲有第8、9頁。點知一打開全部係口水
想J PV艾倫啲腹肌多啲

忍住啊
梗係識得郁既動畫更加震撼

係...估唔度第一集都咁high，可能係大家等太耐，Mappa呢集節奏都唔錯
下集好期待，爆多資訊

漫畫撚啱睇完有疑問
動畫撚請迴避

我覺得又未必 睇pv/poster
睇得出mappa有心唔比人知4年後艾倫其實係長頭髮 所以都似會搞到艾倫出場把聲勞肺咁

btw我個人最期待真係唔係地鳴 打戲
係艾倫一段又一段既文戲

地下室宣戰 莎夏死後笑到喊 鬧mikasa armin個段 同埋同埋屌醒老豆個段 我真係超期待

我屌 我唔小心劇透

上面果個真係痴線

漫畫黨比負皮我 等佢沉到底
唉 唔好意思 我自己block左自己先.....

其實其實(死唔眼閉)

依點漫畫post有估到，你可以去漫畫post睇吓

好彩係深夜....

#210 痴撚咗線

師兄咩事

唔好咁心急得唔得 預覽左先post野啦

你依個真係...
希望動畫黨唔好睇到

下？！播緊喇？！幾時既事！

動畫黨記住skip咗#210

早知早啲瞓
瞓了 bye
我都知位巴打冇心 算啦 我黑仔

係本來想覆你但廢事quote

啱呀...明明有預覽功能

Block啦
佢應該唔係有心
Block咗穩陣
痴撚線

動畫黨R.I.P.

唉 我真係
我都係死翻去漫畫post討論
我真係唔係有心.....衰on9

巴打們唔好quote#210

好緊要！！！動畫黨記住skip咗#210

你真係...見你之前推人睇最終季個Po好認真，信你冇心嘅，睇預覽啊

Oad第二集

果然連登仔摩擦力很強

記得你係動畫黨，睇pin，好緊要
救得一個得一個

他一直在玩命

以後記住善用預覽功能唔好咁心急

係仲有唯一一個方法
你要自爆

如果你想救返黎緊入黎既巴打...

pin就pin咗，希望佢地會睇

噏多幾句嘢洗走佢算啦

我每次入黎都飛到最尾 唔會追
班人太癲

如果我係動畫黨我一定唔會入連登post

真 我都預左有人唔小心
早早做左動畫黨

頂笑咗，巴打中毒幾深，La vividas 出咗腦未

我就係之前入嚟先第四個post，啱啱一上連登就第五個post真係痴線
一集10個post真係指日可待

無 仲唱緊
應該同sasageyo一樣有排唱

果日播前幾粒鐘最癲

今次真係死唔眼閉

自爆我就真係搞掂 得一個ac
我真係真係好對唔住巴打們 ! ! ! !

見piano cover 已經咁快出咗，又走咗去彈la vividas，更加洗腦

終於睇左
依套野真係好能瘋

係咪動畫黨

動物角色

漫畫睇到動畫既season 3 就停左
成日分唔到啲人樣

巴打記住skip #210！！！

quote錯？

屌 已經救唔翻

姐係第4季係純動畫黨？冇睇過漫畫？
係嘅話記住skip#210！！！

佢係動畫黨嚟

冇睇到pin？

係
不過我唔怕劇透 因為唔會明白曬

#210唔係明唔明嘅問題
係好嚴重嘅超級大劇透
總之記住skip

未pin嗰陣見到
一日中咗兩次伏

基本上講晒今季所有重要劇情
希望各位動畫黨巴打會睇pin啦

你冇睇到尾架可？正常應該睇咗頭兩句已經即刻飛走？

好難睇唔到
真係靠大家小心check清楚有冇加密
如果唔係一碌就見到哂

RAP

冇事冇事睇動畫先知經過同具體嘅...快啲聽多幾次La vividas 洗走210

巴打我對你唔住
我係咁f5睇有冇動畫黨因為我on9中招....
唉 好對唔住

lavivividas傳送門在此

佐倉配呢啲臭閪真係好夾

唔是咁的

其實諫山係日俄戰爭迷，成場要塞戰就係寫緊旅順會戰既203高地之役

點解包括op在內有唔少超時代武器（eg op既火焰噴射器同迫擊炮）

不過整體氣氛好好，OST超乎想像正

d朗讀劇好正
利申: 聽唔明

Kaji 真係肥咗唔少
對上睇聲優見面會嗰類野仲係黑執事

隔左太耐唔太記得劇情
岩岩睇新一集冇個識既

你識先得人驚

不過咪有萊納同猿生

正常，除咗馬嬲同馬萊之盾今集嗰d都係新角色
之後會介紹返d角色同故事背景

之前睇過呢個幾正

有幾多動畫黨 係無追漫畫

LM

冇個識係正常，因為除咗萊納同zeke之外其餘都係新角色嚟
Btw如果真係唔記得上季臨尾嗰幾集講咩嘅話建議真係要補翻
最緊要搞翻清楚艾族人同瑪雷嘅關係先，依點好緊要
搞唔清嘅話今季你會一直迷落去

聽人講之前漫畫黨都係由看跳到4年後唔知做緊乜鳩 係之後先慢慢解返呢4年做過啲乜
亦因為咁上咗神枱？搞到我好期待後續

差啲奶嘢 睇到少少好似加密失敗

識割蓆

睇落去就知總之如果MAPPA做得好嘅話
下一集開始每一集都基本上都唔會有悶場
特別係啲文戲，今季最重要同精彩就係啲文戲

gay巴一蒲頭，人類即刻諗起此post曾經被痴線佬支配的恐怖

依幕一定唔可以cut見twitter啲鬼佬都好期待
佢夠膽cut嘅話比啲鬼佬屌撚死都似

Btw #210真係完美劇透嘅示範，笑咗

話說樓主 有冇save開巨人d gif
最近整wts sticker又諗唔到有咩場面值得我返去cut

唔通要等Mappa 出埋最正個幾集先

簡而精咁講曬前期所有重頭戲出嚟

我可以開直播大叫

睇漫畫睇到嗰個位既時候我笑到收唔到聲

琴晚我都經歴咗俾佢哋支配嘅時刻

綜藝節目咩

萊萊萊 請 請坐

wts啲sticker真係唔好用
睇下有冇tg嘅仲好

係 wts要down左 quality 先用得

tg唔多fd長用

想當年睇漫畫睇到R爆頭
不過真係好重要，係初步勾畫馬萊班細路仔嘅性格。到而家再睇返就有一種「呀！咁就make sense」嘅感覺。

唔可以劇透所以唯有咁講

好期待第三季尾段梟講mikasa同armin有咩含意

伏筆 無敵

同埋wts有種膠膠哋嘅感覺

係咪笑人半個身伸出黎

創哥好嘢

太多限制

btw 呢個post中間十頁都係喺度J mikasa
好多變態佬...不安

其實主要係因為個幾話畫到班細路個角色好鮮明，令而家睇返轉頭個角色有好大嘅 development

頂，要唔劇透嘅情況下討論真係好辛苦

實不相瞞 我晚晚都揸mikasa

Op cover

女王黨表示明白

同埋希望大家唔好手痕睇top comment由負皮睇起9成9負皮cm都係劇透嘅

佢依個比較易睇清啲歌詞唱乜 啲la vi vi vidas冇咁明顯

有冇人可以講下點解決on99連登apps(block唔到人）既問題
其實講得誇張左
舉例你地好好人整左個劇透撚list出黎
俾埋profile等d人去block
但問題係一㩒入去profile
連登apps就懶撚醒咁開過新視窗
變左又要重新登入先block到人
屌煩撚到

當年漫畫個個以為終於講完世界真相，睇下艾倫佢哋點反擊

點知一開波變咗現代戰爭，仲以為做乜跳到咁快要打仗，睇幾次先知原來係轉咗去對面角度講

成套野即時由艾倫一方既資訊變到好立體

漫畫黨表示
入到嚟新po見到個pin 好奇走去望下
嘩屌
透得好徹底九龍新界冇得避

#210痴鳩線，咁樣劇透法

我冇呢個問題喎
iOS 同 An唔同？

我an呀
係有呢個問題
我由post 1追起
未追哂post 1已經俾d劇透撚地雷炸撚到
想block定先又好似我上面咁講，kick住左

#210 個位巴打 對唔治 我知你唔係有心 但係我都要完全封鎖你

俺の中にあるのは これだけだ...

mikasa第幾集先出場呀 好想睇佢呀

屌，唔追post了，劇透撚多到

其實討論漫畫劇情就返漫畫post啦
減少手殘弱智劇透機會

不過首歌嘅戰爭feel再重啲，比起原本

你有冇睇到....

記住skip咗#210！！！

冇 好彩你pin咗 一入嚟就block

好聽左

我覺得好難聽…

咁都好啲救得一個得一個
其實佢冇心嘅...不過依個冇心真係奶哂嘢...
超級無敵大劇透

我覺得原版有feel啲

巴打 好彩有你

有漫畫內容 慎入

估到就唔係創哥

條弱智仔on能9到
動畫撚唔小心碌到嘅話就會直接比佢劇透曬

老外唱唔到果隻feel
不過神聖xxxx玩live都係好差
直情係車禍現場級數

討論漫畫一律建議返漫畫post

咪撚quote

#369
又一個on9仔

好緊要！！！動畫黨記住skip咗#210 #369
#369嗰個應該特登，可以block

屌通街都係地雷，我都係出番去

幾時先block晒d劇透撚

討論漫畫劇情請返漫畫post

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

屌 又有賤種突登劇透 仆街
我睇嚟都係要隔幾粒鍾等樓主update劇透list先敢入嚟

加埋#210條撚樣上去啦

樓主不如add埋我個名係list 等動畫黨追故mode個陣block左我先 咁再有人quote都唔驚

唉 我唔辯駁我真係好on9

好啦巴打知你冇心不過冇辦法啦

不如整兩個po
一個動畫黨討論 完全唔答問題
一係漫畫黨討論

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#209193 艾爾文(死唔眼閉)

無計啦我都想同動畫黨傾下巨人
不過自己衰on9就冇得怨啦 sorry各位巴打

你要做艾倫

討論漫畫劇情請返漫畫post

進擊的巨人135 情報/134 討論

又係巴打你
btw翻睇之後真係好鍾意貝爾托特

你成日喺個post打躉，其實應該知道晒啲關鍵劇情，不如一齊睇漫畫啦

好彩我冇乜俾人劇透 淨係得少少 因為有樓主update劇透撚list 連登勝在有樓主

全部我都好中意
全部都好無辦法

[url]
[/url]

有興趣可以睇下 講得好到肉
動畫黨不建議睇

已經block晒係之後又有新list重新login煩

唔睇210就得啦

簡單而精警嘅教科書式劇透
笑咗

好彩碌落嚟睇到你呢句先

配圖好神

咁點推po 要劇透嘅始終會入動畫嗰邊

冇漫畫黨幫手掃雷既話動畫post死得仲快

竟然避過咁多次
破咗記住同我講

井川一講得真係幾好
佢早幾日有條講萊納既片都講得好好

我7到自己都唔敢碌翻上去
個陣手快sd左之後 隻手都震埋
係咁諗點即時補救 驚有動畫黨深夜追post

係巨人神
每個人唔同時候帶上既感情都好獨特
我個人最深刻就係佢
你唔係主角 無主角既能力
就算比你同主角有一樣既抱負 衝到咁前
都一樣係會失敗 到最後都一定好後悔

睇到#210係呆咗，跟住睇到#211 笑咗

但啲真係特登嘅撚樣都係唔會防得到

新片？ 睇下先

冇睇到

係啦！
就算我呢刻不厭其煩重新登入block哂
又多條劇透撚入黎，跟住即係又要loop過
我屌

但係我都唔小心中咗啲 班波台賤種狗喺頭幾個po突登劇透

可以睇下呢個廣東話解說
係由頭開始講 岩岩講到女巨人

不過佢會係片尾講下每集巨人探討咩哲學/價值觀

其實都唔明
出post之前明明強制preview都仲會誤出

Same 好彩我食左無敵水

咦我柒左原來就係呢條
佢講萊納講得太好搞到我以為係獨立一條片

說書客比我感覺真係唔係幾好
純個人感覺 唔係佢講得有問題

巨人太多伏線，以後每播一集基本上都肯定有人或懶醒或有意或無意地劇透，巴打保重

唉 一講艾倫就好心急係咁打
不過我決定左我係呢個post會當自己動畫黨
唔再講任何漫畫劇情 廢事自己又腦殘

成個post都係漫畫黨
有冇人同我一樣係動畫撚

一開始個男仔啲行為咁似重要角色feel，又係訓喺度望到天空上面啲雀仔，跟住又神智唔清醒咁講咩斬巨人，係咪姐係有前世記憶，有巨人之力，睇得返前世啲嘢
成集都唔見艾倫兵長佢哋

漫畫黨表示老子什麼都不怕

我係佢fan黎 好鍾意聽佢講哲學
知道佢原來好鍾意巨人 會做巨人個陣好開心

上年已經中咗次有關BB嘅伏
唔知係出面改嘅定真係漫畫劇情嚟

你地an機？iOS好似冇依個問題

係 仲有班係陰啲陰啲扮晒野
點解佢地咁仆街 俾人好地地睇套神作都唔得

唔答得

係

BB咩嚟 Bloodbourne?

好 比個機會一陣聽下

想睇想睇既人就等下先啦

唔講太多啦自己中咗就算何況都唔知堅定流
但咁睇落去就似真係咁發展

繼續睇落去就會知
總之你知道依家轉咗用瑪雷角度序事就得
主角嗰邊就暫時唔知係點

BB機通訊設備好似係

講艾倫未 條片幾個禮拜了

屌諗起我之前未玩完red dead入咗po 玩到一半已經知

首Op除左洗腦之外，有冇人真係留意下d歌詞

我玩到一半已經冇玩

game 都係唔好入po 又有班賤種突登劇透

明你講咩 係咪覺得聲調有啲怪

點解
好好玩

以前高登看透世事個感覺
不過佢係認真唔係假膠咁

走咗去玩sekiro 爽太多了

sekiro打完一心都冇野玩了 但係我rdr2爆機都成日開出嚟玩下

我覺得呢個算算地哲學人通病
可能係我誤會 佢地樣樣野都要講邏輯
捉到正一正自己岩哂個種態度
有時係會有d反感 巴打唔鍾意都明

艾倫：？？？
大家唔好比提示比動畫黨...學下MAPPA咁咩都收埋咩都唔講，咁就最有驚喜

艾倫主角威能有乜好睇 識睇一定睇萊納

睇佢兩個等下PV萊納吞槍

建議等下一個動畫post

可能係mikasa問點樣生bb嗰度

mikasa同我生

當年睇第一季既時候就係因為唔想被劇透所以追曬漫畫

巴打靠你啦

當年睇完第一季係咁睇mikasa H漫

見Twitter有外國fans 燥底，睇貓放屁嘅Twit下面都有進擊劇透，笑死

By雀仔囉，咁都唔識嘅

好想奶佢腹肌呀

短短4年已經發展到有BB機

咁危險 周街都劇透

父母怕尷尬無講到俾佢聽
訓練兵團都唔似會教呢啲嘢

最後果個男人邊個嚟
動畫黨睇到有啲迷

乜原來佢真係有問過點生BB咩

科技日新月異，巨人之力受到威脅
再講會劇透，唔想死全家

艾倫身邊有個咁好既女仔都唔識珍惜
靠巴打你呵返mikasa啦

已經好易認wor

loli嗰陣

罰你重睇第一季

艾撚真係仆街嚟 生在福中不知福

好得意

我琴日先睇幾集嚟

睇咁多mikasa av ，竟然唔睇官方蘿莉mikasa

唔係你以為點解la la vidas
咁多雀仔？
全部係送子鳥嚟

利申：9up

建議動畫黨全面撤出

到頭來又得返班漫畫黨係度討論
為乜

幾時都話巨人最神既地方一定係人物刻畫
個隻刻畫唔係話一個正派受到咩劇情刺激而突然跳出黎做大反派

而係每一個角色都係不知不覺間跟住劇情發展而成長 當讀者望翻之前劇情先會發現到原來個角色已經偷偷地成長左 有左唔同既價值觀

白夜個集兵長揀救啊明而唔係團長 當中創哥係特登畫翻兵長個思考過程比讀者睇 :

回憶偷聽既啊明夢想唔只係發現海(探索更遙遠既地方) --> 回憶自己問團長完成夢想之後想做咩 團長答唔知 --> 知道團長臨死好唔容易決定放棄睇地下室真相 --> 肯尼死前同兵長講"每個人生存落去都需要一個目標去堅持" --> 到最後團長自己揮手講金句 表達自己其實一路都仲糾結緊自己害死爸爸 要證明爸爸冇錯(執著)

呢幾段回憶一句兵長對白都冇 而且係之前出現過既劇情 但佢就會比你反思點解兵長會由揀團長變啊明

我覺得唔只係因為佢想比團長休息 肯尼個句係影響好大 因為啊明既目標好明確好遠 而團長仲係走唔出童年陰影 無論係情感定作用 個刻既兵長都應該會揀啊明

你可能會唔認同個決定 但創哥都寫左一個會令你明白點解咁決定既劇情 因為兵長跟住劇情成長左(係向好定唔好成長就各有各睇)

罰你睇多次第一季第六集

唯一值得睇嘅真係得loli時期

估吓啦，但對劇情唔重要，不過遲啲都會知，其實漫畫都無呢幕

估吓

萊納鬼佬唔襟老 廿幾歲仔生到成個四張野咁

官方OAD lost girls 既mikasa都好值得睇

好似係lost girl 之 mikasa篇

竟然用頭槌打mikasa，正仆街

第一季第六集都有啊

等動畫出新一集嗰個禮拜就已經睇緊

防劇透由91話開始睇 補到135話 每話40頁
成千八頁

地球很危險

法仔都有頂賈bitch頭槌，唔準鬧艾撚

真係想知既話，可以睇下樓主加密咗既人設圖

啱啱睇返了
mikasa細個好打耳

睇咗了

原來係咁

lost girls mikasa篇都不妨睇埋
平行世界嚟，唔會劇透

是咪好正

是呀
mikasa真係好慘 老豆老母俾人殺 又爭啲俾人賣做sex slave

無辦法啦，繼承巨人之力既人最多得返13年命
佢都差唔多係時候啦

點同呢，法仔做咩我都會支持
何況嗰個假bitch同mikasa冇得比

睇埋lost girls 啦係平行世界嘅童年

知道邊個了THANK YOU巴打

幾型喎但係 留咗鬚睇落老咗啫

咩嚟架？套野全名叫lost girl?

search下巨人OAD lost girls mikasa外傳

我要再睇多次 呢點我無細心摸到

MAPPA嘅吉克同萊納都靚仔咗

可能我聽慣Symphonic Metal, 新OP第一次聽就上癮同埋都夾到巨人史詩式嘅style

希望Epica 會玩呢首同ED (之前玩過OP1~3)

邊度有得睇

google下就會搵到架啦

之前mappa出預告片嗰陣俾啲兵長fans插到飛起

嗚

但係又話會劇透嘅 都係唔睇住

講開白夜 有時睇鬼佬啲reaction睇到好炆淨係識叫兵長救armin 又話團長自己放棄支針

諫山解釋兵長攞杯既方法同點解咁鍾意飲紅茶嗰度，好陰功豬

巨人好多劇情都要細味再細味我真係翻睇左好多次 每一次都可以講得上溫故知新

我真係好鍾意團長 好鍾意創哥一開始寫到佢完美離哂地咁 再話比你聽其實佢都係人佢同所以人都一樣 有自私既一面 我覺得好人性化

應該係第一個動漫角色我好鍾意而一d唔介意佢退場 因為我真係覺得白夜呢一集寫得太好
附上一張個陣自己紀念團長畫既圖 係出發前對人民吶喊個一幕

剩係睇lost girls mikasa篇係唔會劇透架

左膠思想完美主義 好符合佢地
總之自己中意就唔理37 21死攬
咩都要講靚

真係好慘窮到唔敢想像

好 遲啲就睇 mikasa

好想笑但係笑唔出兵長

果個唔算劇透啦
第二季前就出咗啦

講真如果白夜最後係艾倫說服左兵長/係團長迴光反照自己彈翻起身話唔好比自己 我真係會睇到屌出聲

但創哥真係唔會令人失望 只不過唔係個個人睇得咁透徹/會咁好耐性慢慢睇甚至係咁翻睇 我自己都唔係睇第一次就up到哂上面段野 可能係我未夠用心睇

我睇左都起碼4次
黎緊仲想睇第5次
我睇完巴打果幾句加埋你幅圖又想喊了
真係好入肉好心痛

巴/絲打 我唔敢應你劇透野啦
不過團長第1,2,3part1去到第3季part2既反差 真係驚豔到我

part2個段虛偽既宣言對我2019年啟發好大 就算佢講到係為左班新仔跟佢去死而講 但入面講既內容我都覺得好值得反思 同伴犧牲既意義...呢個議題真係好沉重

笑左

岩既時候 live到岩既神作
此生無憾

我睇個樣估係讓
但有啲人又話唔係

白夜真係次次睇都會喊
一直帶仇恨既艾倫因為同伴而真心反省自己
韓吉話自己都有好多人想救(副官啊頂.....)
仲有團長同兵長個段戲....

點解一集20分鐘可以正到咁 可以一次過勾翻前面50幾集鋪墊翻黎既情感 仲要大部分時間都冇ost真係正到呢......

哩度好撚火滾其實哩套比人劇透都唔係咁大鑊姐
又唔係話咩好surprised

係 我真係覺得好幸運
不過真人我推比好多人睇
好多fd都會話我好長氣

同埋我想講諫山創呢條友寫既野冇稿真係好難就咁講都講到好好 太多野要諗啦特登係對未睇過/淨係睇過第一季既人

我成功推左兩個咁大把 仲要再努力
根本講唔晒

睇埋落去你就知
馬萊篇一入戲肉就係一連十幾話令你抖唔到氣既神展開同埋伏筆回收

有佬味

差好遠喎講真

有 但之前係幾個月先睇一次 所以情節唔係好記得

我睇漫畫接近每次更新都好surprise
創哥是神

型左 想含

我都有成功例子 幾個都會睇完特登搵我傾翻劇情同立場 其實傾巨人真係好開心可以傾唔完

我漫畫我覺得冇咩姐

你落地獄啦好狗啊

呢個掂

巴打你係咪已經患上PTSD

你估刀劍咩

如果進擊的巨人劇透都唔大獲
我真係唔知點解個陣咁多人屌end game劇透

所以無論由邊個角度嚟睇都唔應該救團長

我一路都好小心無論自己開po定同真人導朋友睇巨人 但自己咁on9累到有心追巨人既動畫黨真係自己都唔開心

除非係啲一比人劇透就冇哂睇既價值果類

我唔睇刀劍都知佢最後會打贏個大boss
你話係咪

又啱，其實就算知道晒劇情都好想睇

係咪個個受到貝爾托特影響都會變廢柴
貝爾托特真毒

係 其實創哥似想係帶出咁既意思 為調查兵團定團長本人都係

我會建議動畫黨skip咗呢個post
我們落力啲推爆佢等新post啦

但第一次睇到嗰種震憾感覺真係會完全唔同

下個post個list del翻你

唔該哂樓主巴打們都好包容
講真我自己睇都覺得似玩野特登劇透

笑死唔知算唔算劇透都加密下

是咪講mikasa發夢 得一集？ 啱啱睇咗了

笑撚到仆街

屌原來貼twitter link會有預覽圖

只有一集，阿尼有兩集應該係平行世界

用咁少字數就可以劇透哂所有內容，巴打一定好了解巨人，係愛啊

阿尼睇過了 麻麻地佢 都唔正 同mikasa完全冇得比

唔係平行世界 係阿尼比人揭發係女巨人之前個段空白時間

笑咗兩次，Thx

指mikasa果段係平行世界，阿尼篇有時間線，好似係壁外調查嘅前一日

你真識食

我真係好鍾意巨人所以更加唔想劇透人
係到再同叫其實其實同埋加藤日文字兩位巴打講聲對唔住但我知補救唔到

創哥廿歲前到底做咩黎

但係巴打劇透得好有水準

教科書式劇透
都係托賴巨人有咁多精彩位

做咩姐？mikasa真係正到癲 呢度好多巴打都鐘意

未睇鬼佬之前，我以為係正常人都會揀團長
一個新兵一個團長，diu你揀個新兵係想做乜撚
最嘔心係佢地話armin做得比團長多dllm人地唔畫出黎你就當團長唔做野

佢好似話巨人的靈感係
果d飲醉酒的大叔

天上面有無咁巧合

真 佢最勁係只係show兵長個思考過程比大家睇 就講服左讀者

佢地唔會明

推

好比心機推post 喇，快啲下個

好L好笑啊頂

屌！我已經完完全全上咗首op癮
La dida La dididida

咁都有得挑機

點解依兩首亞妮同米卡沙嘅角色歌咁正冇人講
同我聽爆佢

up乜？睇唔明 淨係睇到鬼滅
是咪鬼滅小學雞fan屎去引戰

艾倫都好正

比起討論關於進擊的巨人依啲咁無聊嘅作品
不如討論鬼滅仲好啦！
你地鍾意鬼滅邊個角色？
（下面嗰啲唔譯啦）

巨人垃圾，巨人fans垃圾，levi垃圾....

依啲咪鬼滅fans嘅質素

漏咗

同支那五毛嘅質素差唔多

係咪真係鬼滅fans嚟㗎低級到咁都有

覺得有少少似引戰

鬼滅個fanbase多數都係小朋友
唔出奇

樓上柒到唔想quote
如果我係鬼滅fans真係想搵窿捐

唔覺得真係fans之前連登都好多呢類引戰post

真係fans嘅又點會唔知巨人鬼滅差距除非真係小學雞啦

啲鬼滅fans 覺得鬼滅天下無敵㗎啦巨人剩係熱血，鬼滅先有劇情㗎

唔係個個人都有腦

依個鬼佬扮唔同作品嘅fans，好正
鬼滅嗰part笑鳩鬼滅個fanbase is Cancerous
最尾都有扮埋巨人嘅fans，勁高質

Btw條片頭嗰1分鐘都係廣告嚟
可以直接飛去1:19

仲諗住睇佢點講巨人，結果竟然係到讚

其實依家睇返season 1真係好有感觸 佢都話人為咗追求自由 可以命都唔條
亦都有講牆入面嘅港豬只要好食好住就夠 俾人困喺牆都冇所謂
個陣動畫第一季一年之後就雨傘

勁高質

其實第一季動畫嗰排啲巨人fans既質素都唔係好得去邊

鬼滅fans真係剩係識講鬼滅最好睇

講起雨革又諗起巨人改歌

冇留意 係點㗎？

嗰陣都係有好多小學雞

巴打我記得有你份 對唔住啊
不過可能巴打已經block左我
有巴打幫我代一代勞講聲sorry

琴日手殘完個人自己都好迷網潛左水

巴打睇開啲，之後既情節更加爆

其實拖咁耐先做第二季同王政篇太重文戲都唔知係咪好事
好 : 洗走左一班盲目既fans
唔好 : 創哥真正想比人睇既野少左好多人睇...

令到好多人講巨人都係講兵長好型 mikasa eren對cp 打巨人好熱血...而冇其他神作(鋼鍊 geass code 死亡筆記etc)咁好待遇 就算未真正睇哂既人都會一聽名就話係好有深度既神作

有冇人幫下我
拿拿啲拿

MAPPA都幾痴線
接完咒術接巨人
依家接埋電鋸人

野心好撚大

係
一開播 hit起個陣 好多小學雞同cos雞
去到皇政篇 好多話悶 冇打戲
之後冇追

想睇嘅就算拖得耐都會繼續追
跟風嘅就算幾時出都唔會再睇

電鋸人出TV版
製作公司係Mappa

官方第2話先行圖，得一張
都係為免有動畫黨想留翻神秘感，照加密先
依張之前已經流出咗，不過淨係po過喺漫畫post

又係MAPPA

只係覺得好可惜 巨人係有睇過既人都可以講得出套野有幾好 但對於冇睇過既人除非自己入坑 如果唔係都會覺得巨人係難得一遇既神作

講真大把人冇睇既人都識講咩鋼鍊, eva, death note係神作 睇動漫既話遲早都一定要睇下 但巨人某程度上係要真正睇過既人先知係咩一回事

下接咗csm 咩

點解你地成日叫艾倫做
利申動畫黨，係咪miss咗啲嘢

痴線mappa 少癲

mappa真係幾有野心....另一邊咒術都開始黎料 自從第6,7集之後呢幾集都係咁燒經費 不過同ufo 骨頭社 wit都係差咁d 希望仲會進步

之後就明，你冇miss

Mappa三開會唔會出事

冇miss 睇落去就ok

睇吓隔離電鋸人post
本身都講咗嚟緊最終話會有重大公佈
依家確定漫畫會出第2部
動畫化就未官方宣佈，不過有leak，係MAPPA做

電鋸宣布完動畫化 起碼都兩三年後先播出掛
到時巨人都完場

電鋸依家先宣布
電鋸開得工嗰陣咒術分分鐘都整完啦

鬼滅粉: 作畫很棒 聲優很棒 歌很好聽 神作！！

希望唔好跟車太貼

主席，大臣，仲有個費爵爺

我都無留意到

巨人真係好正

置頂越嚟越長

依個post真係快快手推埋佢快啲下個post算

神作！

動畫黨好危險 轉個彎就一個劇透巨人

咪quote啦

無留意到

1001

?

1001 2次
我要救人

推爆佢 救得幾多個得幾多個

巴打我認得你 成日係巨人post見到你

我啱啱仲諗緊無端端話咩劇透

當冇嘢繼續傾吓計算啦

幫手推下po
相信大家就嚟會feel到創哥幾愛讀者

寫果陣20幾歲
到底佢經歷過乜野

11年先成立算係咁

推下post先

大哥沒輸！！！！

依家覺得咒術有啲悶 可能係因為巨人太過好睇

條list唔見咗嘅

mappa一定要幫巨人埋個靚尾

下個post會有翻
今個post置頂依個緊要啲

佢整得唔好 應該變京亞尼

Aggar 錯既唔係佢
已經睇唔返任何動畫/故仔係有feel

諗返起當年班marvel迷係咁j伏筆彩蛋真係想笑

繼續推到1001
唔知今晚可唔可以開到新post

一人推一下就得

發覺收埋收埋唔少創哥啲memes

邊度有劇透？等我扑佢

有冇巴打講下電鋸人咩嚟？好睇？

冇事冇事
繼續傾計推post就得

係咪啲圖透咗我剩係睇咗啲字

邊個# 等我至少唔好睇到 可以避開

唔知啊 唔好問

#667

唔知呀
總之唔好翻去詳細睇就得

幾正可以睇吓，btw炎拳作者嚟

邪道嘢
睇完會覺得作者肯定hi咗嘢

呢個真唔係話扮識野
但比巨人衝擊完 好多動漫都冇咁好睇
咒術我覺得好睇既 配下飯咁又一集
但始終唔係果個層次 希望之後會進步
聽講愈後愈精彩

是咪有張圖
我上兩個po都中咗伏 唔小心㩒load晒所有圖

好睇嗎？

嘩 呢個正仆街
有d似他她tv果個兩條撚樣

13年追巨人
呢幾年冇動漫有追到睇漫畫個隻

個兩個就失業

唔係好記得係咪佢定第二個漫畫家
細個俾人欺凌過

真係好睇你鍾唔鍾意依類
不過應該大部分人都會答你好睇

真係唔係眾人皆醉我獨醒
係真係無其他過到
咒都好睇 但target唔同

佢兩個都算幾癲

madhouse前社長丸山正雄創立既應該都會有heart
雖然丸山已經走左不過之前請落個班應該都相同理念掛

本身唔鍾意睇漫畫
13年追曬第一季之後就追埋漫畫到依家

我畢生意願就係睇到巨人結局

咁我就可以安息

我冇啦啦聽name of love都聽到好sad

反正都叉開左去其他
我都想順便推下 另一套神作
來自新世界

原著係小說 有動畫（畫風同部份內容唔係個個接受到）
但我相信鐘意睇巨人嘅 應該都會鐘意呢類題材嘅作品
不過如果你個排心情唔好就唔好格硬睇

創哥

諫山創出生於1986年的日本大分縣日田市大山町，家裡共有三個孩子，他是老二。

父母是農民，全家以種植海子和大米為生。

年少的他十分瘦弱，在同齡孩子中常常倍受欺負，《進擊的巨人》中的阿明彷彿就是他自己的原型。

大分縣常常舉辦相撲大賽，但年少的他當時並不知道自己並不擅長，他想藉此合群，希望能交到朋友。

而每次，瘦小的他總是被打敗的一個，這加深了他的孤僻。

他開始把自己封閉起來，孤獨的他放學後回到家，沒有朋友叫他一起出去玩，也沒有朋友一起寫作業，他就常常與公仔玩具說話，聊天，給他們講故事，給他們一個個起名字，甚至用他們來編故事。

現在的他也是纖瘦的形象，安安靜靜的臉龐帶著冷靜，看不出情緒。

他在採訪中曾坦言，《進擊的巨人》中阿明的經歷和性格跟自己很像——小時候遭到欺凌，但仍然保持正直與善良。

一個人的童年經歷會影響他成為什麼樣的人，也許小時候被別人欺負，也常怨恨自己自身的弱小，有些人抓住了向上的力量，對不完美的不容忍推動著自己向光生長，而有的人便迷失了自己，在自卑的痛苦裡下沉。

諫山創是前者，他在這段孤獨的童年裡，構造了一個烏托邦的世界。

在這個世界，有他理解的真相、自由與愛。

這成為了他生活的動力，在這個世界裡，他的內心是平和的。

暗黑系？

巨人好多歌都好sad 聽call of silence都係咁

創哥但海子係咩嚟

有睇
小說都買埋

唔好啊
諫山話下年就會出結局架啦

我都係
進擊的巨人！

嗰個我返到屋企先搵俾你
喺街好難搵

暁の鎮魂歌
細個既女王真係

澤野弘之d音樂

動畫黨有可能
忍住唔睇漫畫?

成日加埋s3 op一齊loop

哭撚咗

Apple Seed好撚悲壯

當年出完第二季
首Youseebiggergirl loop左成年

鍾意call your name 女聲版、超巨盔甲巨係城牆變身同埋女王打爛支針筒嗰陣既歌

可能比創哥早期畫風嚇窒啩

依家仲loop緊

珍

所以我覺得貝爾托特同萊納慘
多過覺得佢哋好撚仆街

個fd話佢搭鐵個陣 一抽到第一集被攻城牆個ost

再配合埋d人迫入黎個下

就好撚似城門被破壞個幕

呢首都係幾sad

獻出了的心臟 第一次聽真係哭撚左

懷疑我識你

融入生活

Call your name係幾正嘅分手歌

呢首d歌詞真係睇一次哭一次

我係睇完lost girls 亞妮篇先開始鍾意呢首歌亞妮好慘啊

算係？
佢係另一套我會同巨人並列嘅作品 都係唔可以劇透嘅作品
劇情：10/10 動畫音：9/10

女王啊

我都係 睇完動畫忍唔住買小說 睇完之後仲心寒 但好好睇

動畫黨是咪要去到後面先會覺得亞尼慘？

喺我心中洗唔白
利威爾班
佩特拉

第一季Annie
唔夠Levi mikasa打
比佢地搶返艾倫喊喊果下

超級劇透，慎入

唔係，我睇完第一季動畫已經覺得亞妮好慘
明明就嚟走得甩都俾mikasa踢返落地，仲要係望住個天咁跌落地

正文？點解完全無印象？

今季ED 有eva ed味道

再知道佢嘅身世之後

張圖又唔係正傳嚟

當年鋼鍊FA
好似無討論得咁勁

我對里維班無咩特別感情

算係啲附錄嚟噁心得嚟又好笑

佩特拉死左都俾動畫鞭屍 (物理

兵長外傳嗰兩個

睇完第一季之後已經好希望佢可以見返爸爸

大分縣常常舉辦相撲大賽，但年少的他當時並不知道自己並不擅長，他想藉此合群，希望能交到朋友。

而每次，瘦小的他總是被打敗的一個，這加深了他的孤僻。

他開始把自己封閉起來，孤獨的他放學後回到家，沒有朋友叫他一起出去玩，也沒有朋友一起寫作業，他就常常與公仔玩具說話，聊天，給他們講故事，給他們一個個起名字，甚至用他們來編故事。

吉克

我都係 佢都係一個仆街嚟

出場時間太少
未建立到我對佢哋嘅感情就已經死咗

正文無
佢兩個計出黎

我同意我理解
但我絕對唔會原來你所做嘅一切

大地和天空為什麼會分開的呢
世界是如此殘酷而美麗的

「阿尼，下去吧。」
Mikasa果下超型

暁の鎮魂歌
諗起團長最後講話
同運動手足

睇呢兩個死仲sad

想問下大家睇完第一集之後點睇瑪雷呢個國家？

op個幕步操加之後碎曬真心覺得有少少心寒

op真係唔係洗腦咁簡單

邊度有講身世？好似淨係講過少少話佢老豆唔知做乜要train佢咋嘛？

我對三毛嘅印象 深啲

之後會有架啦，慢慢等啦

漫畫都係上幾集先講
慢慢等

好啦 佢依家仲係成舊冰咁
不過睇pv佢應該會出返嚟

好

op成功做到驟眼睇冇劇透嘅效果
漫畫黨睇就收到晒d劇透位

第二季第一集最後，重溫咗好多次
一個俾人感覺咁cool既角色竟然係喊苦喊忽咁死個反差真係好印象深刻

劇透

我由13年開始已經等緊佢喺舊水晶度出返嚟

上季part2去到最尾嗰集先推到第五個po 今季第一集就五個

動畫黨:

佩特拉死sad左一排

我都係 等咗7年仲係喺舊冰度

今日仲要星期三
推到星期日保守8個
再x 16集

嚴重劇透圖

從來唔會同情 阿妮 貝爾托柒
故鄉三人組
唯一想睇戰神萊納

連登多人用咗加上係final

嗚呀
第三行中間嗰張係笑

利申原動畫黨第一季完咗已經知會被劇透所以立即做漫畫黨
想講等佢動畫化到呢度等得好痛苦

聽住首歌先

烙印戰士救返黑妹
用咗十幾年

之前有人po過啦

戰神
on9仔reiner

Mike好正諫山創好似有講過後悔咁早殺佢 不過可能佢個鼻太屈 佢係到奪還戰唔洗打

我對佢冇咩好感

依家最鍾意既角色係萊納

今季100個po

啊 忍唔到喇 搵人打暈我！！！！！

我都係以前唔小心被劇透超大巨既真身
雖然對個角色完全無印象

手持中東裝甲列車作盾牌嘅
馬萊之盾

結果外國好多人以為講緊納粹蘇聯獨裁
諫哥：我就係要呢d

我好鍾意亞妮

去漫畫post宣洩你既一腔熱血啦

顏控

armored armored titan

唔係啊睇到後面先鍾意佢

你唔係都係鐘意mikasa咩

巴打你冷靜啲

手持中東製盾牌+嘅瑪雷之盾

點死呀大佬

如果話進擊的巨人係不斷追求自由嘅話，

我個陣第一季睇咗頭幾集已經俾人劇透曬d智巨係乜水
個陣真心想屌爆班劇透撚老母

我都係，當年巨人hit到個個都睇，我淨係遲咗一下睇，就已經知道晒故鄉三人組嘅真身完全冇晒feel

都鍾意

邊個身世唔慘
Jean boy 好似好幸福

你條友咁花心

去廁所嗰陣求其攞起本八卦雜誌睇，見到臨尾兩頁講巨人第一季，睇到一段係：城牆俾超大型巨人打破（實為貝爾托特所變）

我頂佢個肺
雖然佢劇透完我都唔知呢個乜水

真心慘路人到劇透咗都唔知邊撚個

洗唔洗咁多四重

我都想知係咪已經無咩純動畫黨？

好彩女巨人既真身我係跟著動畫進度先知道係見到牆外調查完之後突然間有集講亞妮嗰陣就估到
同埋嗰陣對盔甲巨人無印象

有都嚇走晒啦

冇計
漫畫po少人
呢邊多人但要就動畫黨

都係等星期日先入

亞妮都好慘架

j左好多次

唔係咁架

發覺自己都無咩劇透但都係四重咗先廢事俾人屌

睇完劇透之後仲以為超巨會係個後來先出現既新角色

下集staff list:
脚本：瀬古浩司 絵コンテ 演出：徳土大介
総作画監督：新沼大祐 作画監督：朴旲烈、岸香織

德土大介係第一季17&25話嘅演出
朴旲烈同岸香織都好有經驗，魔界女王候補生個啲都有份做作畫監督

幾日就4M views
la vidas la la vi vi vidas

咁下集應該會交代背景交待得好清楚

起碼下一個post先好入

下？我覺得會爆多兩個

我

樓主今晚又可以開新post
辛苦曬

智巨係咪13年期限就到嘅話會衰老得特別快？

快啲洗走呢個po都好呢個po太多劇透

應該係，肯尼個fd定阿哥都老得好快

你係動畫黨，唔建議你開嚟睇

魔界女王候補生！！！細個最愛

eren會唔會逆轉到個命運呢

原來同pv唔同的

三話左右

咁咪同唔到結局完

建議你line問創哥

我諗就唔會啦

因為呢個post有巴打唔小心教科書式劇透好精簡咁講曬瑪雷篇既重頭戲出嚟

難啲 呢次final season淨係做16集 唔會cover哂漫畫

好彩你仲喺度

有冇巴打知道呢套嘢係邊度可以買成套返嚟屋企好多網站都冇曬

動畫黨開得？

亞妮係唔想睇佢H漫嗰種鐘意

有冇巴打知道呢套嘢係邊度可以買成套返嚟?好多網站都冇曬

千奇唔好

頂你動畫黨嚟㗎
唔好開

動畫黨見到四重就咪㩒啦
除非想睇劇透

唔開得

跟本由頭到尾係fans ff 作者個年頭目標係今年內完巨人 巨人第四季本身唔計延期係10月做 根本就冇可能一齊完

屌 火影忍者世界第一嗰度笑到仆街

你條仆街仔 mikasa就睇H漫個種鐘意 亞妮就唔睇H漫嘅鐘意 即係話亞妮>mikasa

爭啲害死人我錯

差啲手痕㩒咗落去

一個老婆一個sp嘅意思

唔係咁樣架最鍾意既始終都係mikasa

唔係啊

呢個post對動畫黨來講真係危機四伏
快啲推爆等樓主開下一個

我諗過幾個post會好好多
有心劇透既應該比人放哂係list
好似我呢d7頭應該都慣左個mode唔會再犯

反而想問有冇好真好靚嘅reiner巨人figure買

琴晚睇住你柒今日就到我

你條仆街仔

我始終如一 你唔係

你好好多 你都有加密啊
我琴日真係想搵個窿縮入去

想知邊個中出左女王

好撚尷尬
你一下爆曬頭幾集嘅要素出嚟

喂喂喂

我係唔係又見證咗劇透現場

本身諗住應#944
但條問題劇透嚟嘅
仲要唔四重
都係唔quote了

係我up哂我最期待個幾part出黎

又有人入錯po
呢到巨人post嚟 其他動畫上一頁唔該

屌 仆街 我睇撚咗

召喚樓主update ban list

屌你老母臭閪條賤種 我睇撚咗呀屌

咩事 頭先仲同緊巴打講自己劇透好7
突然又多一個 係有心定點

呢頭講完
嗰頭又有人劇透
人類總係犯同一個錯誤

#944 全家生cancer死啦屌你老母臭閪

你唔係㩒埋我個四重咁happy呀

講咸濕野都引到人劇透

一直堅持住個位巴打已經......

仆街要落list

冇㩒到
唉屌佢老母臭閪

有冇動畫黨同我一樣呢幾日俾班賤種劇透咗

仲諗住誤導下 當唔係劇透都係救唔到

動畫黨唔想被劇透 一係睇漫畫 一係唔好睇post幾個月
睇得post就預會有仆街玩嘢

無留意到圖，文字先係重點

大家重溫下公式書

>Title: The sins of the fathers

>Rod Reiss, who tried to have his daughter Historia, last remaining descendant of the Reiss family, inherit the power of the Founding Titan. Grisha Jeager, who stole that power and tasked his son Eren with avenging his mother. On the other side of the conflict opposing the Survey Corps and the Monarchy, lies the egoism of these two fathers.
>Being forced into those "roles" they never wished for left Historia and Eren greatly perplexed. Their confusion and mental distress was in no small part due to their desire to answer to the expectations of those estranged fathers.

>Bottom text: What Rod Reiss wished for was not a "daughter" but a "vessel for the power [of the Founding Titan]"

>However, far from what they believed and hoped for, the two children would only find more suffering after assuming those roles. It's the power of the titans which controls the fate of Humanity, and something much more deeply connected to the origin of the fight between mankind and the Titans. Although it is the fate their blood [binds them to], and for the sake of fulfilling their fathers' wishes, should they fulfill their roles to the point of killing their own will...?
>Lying to themselves for the sake of their fathers' wishes, or fighting for what they themselves believe in. Different from the fight against the Titans or against the Monarchy, this is a fight against the binding curse known as the "father".

>Text below the bottom panel: Without knowing a thing, Historia and Eren had "roles" bestowed upon them by their fathers. The anger and the sense of obligation were the shackles the fathers selfishly passed onto the two children, trampling over their will.

>Side text: What Grisha entrusted [to Eren] was the "power" and the desire for revenge against the Titans

快啲洗走個post 啦

屌賤種狗#944 你冚家俾狗屌

睇人比人劇透好好笑

屌

對外宣佈得動畫化通常都開始緊製作人設/取材等等 應該下年内就有得睇

呢啲時間動畫黨最好咪入嚟 等星期日同星期一流量高啲會安全少少

新入po
想問下有冇人鍾意john?
佢真係好正 最鍾意佢

個封面

慶幸嘅係依個唔屬於好關鍵嘅劇透嚟嘅
同#210比嘅話仲差好遠

不過#944已入list，放心

你係動畫黨定點
動畫黨小心上1,2頁

好貴嘅雕作品我見過囉,扭蛋都出過一次漫畫版不過絕咗版

我睇咗 點算

你講Jean？ 今集出場係幾型

個名串jean

漫畫唔驚劇透

咁係因為你冇睇清楚漫畫

我鍾意啊
一開始睇佢覺得佢同艾倫都係屁孩，睇耐咗越覺得有魅力

#944？
其實依個冇乜大不了唔洗咁唔開心
唔睇#210就得

愧做fans

我依家好唔開心
個心un住un住

屌就係呢個一年前就俾人透咗

有冇圖
遲啲去日本睇下有冇啦唯有

開得6啦

唔好咁睇我啊